無知一問， 理工點解咁多人比石紙包住

低溫症

低溫症 拉

理工podium係好撚食風好凍

送院之後會唔會比狗拉？認真問
醫好之後會點處置個傷者？

梗係會啦，當投降處理

立場報左：懷疑有人墜渠 消防蛙人搜。
想爬渠走但失敗左.........